啲人話我生到成個金城安咁 係咪讚緊我？

定係話緊我係打把仔？

你聽錯成奎安

屌

手殘打多咗個「」

廢青

我就金城武

你有冇廢青安咁靚仔圖定老母

原來大傻叫成奎安
利申 一零後

啲基fd成日攞我張相打飛機 應該都唔差

話你係打靶仔呀

同我搞基

等我爆你菊花

I’m ready

I’m not gay

唔準搞我男朋友

係你男朋友想我搞佢

我都係
莫非樓主係我嘅分身
又同我一樣出高質1Q

樓主4月5有冇返過大球場工

陳國邦

讚你嗰個一定係李斯

silly 癡線 冇可能會發生